[offer god]拜得神多自然有神庇佑（11)

多謝offer god

收到咩

Thanks PolyU offer god
Thanks CityU offer god
CU offer god N手飯god
Bu offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer
遲啲去還神

offer god

Absi offer

MTR offer

跪拜Offer God
天佑我今年收到call，有offer入班

前晚拜完offer god ，尋日即刻收到offer
感謝offer god

Housing Absi Offer

Mtr EA Offer

跪拜Offer god
天佑我今年收到call，有offer入班

offer god 靠哂你啦

offer god
賜我一個offer

Offer god

跪拜offer god

繼續拜offer god 拜到有為止

offer god
派個正常offer比我

Housing Absi Offer

Mtr Offer

LM

求offer

offer plz

offer god
比個正常offer 我

快d打比我

又黎拜拜offer god

已知有offer,但貪心d想派個靚位，拎個好offer

In完拜多次

失業1個月
有份好想佢俾offer我
佢話最遲下星期頭通知
跪求offer god顯靈

跪求offer

好想試下有offer嘅感覺係點呀

跪求offer god 比我今日收到offer la

跪求一個offer

offer

Offer

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

我想轉工成功呀!!!
Offer god please!!!!!

還神然後繼續拜

Offer god我求下你啊！
我真係真係好想做嗰份工架
畀個機會我

好俾心機架今次 求下你offer god

繼續拜offer god求保佑

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

繼續拜

Offer 神 求求你 我好想要個offer

好想有offer

星期一in完 到今日都未有

Offer神呀！

求offer賜我offer
自問已經盡哂力去爭取最好表現

求offer神 賜我offer
自問已經盡哂力去爭取最好表現

已經in咗好多份
越來越無自信
寄咗成百份CV

有電話未呀offer神？

求Offer god賜我心儀offer！

In 完一個星期都未有

Offer please!!!

跪拜Offer God
天佑我今年有Offer收到call，入到班

offer god
下星期講賜我一個offer
拜託

求下你offer god
繼續拜

聽朝訓訓下有call比offer我就好啦
offer god

Offer god 求你保佑我

再拜offer god

點解搵左幾個月都轉唔到工
Offer god可唔可以保佑下我？

Please

倒數最後4個鐘 今日都無就無啦
求offergod保佑我今日收到call

仲未offer 好灰

求offer god 賜我下星期有offer！！！！！

收到offer鳥高人工過之前
大家good luck

offer god
搵工搵得好辛苦
比個offer我就得 咩都殺

offer god
希望快啲搵到工

Offer god 最後機會了 求求你

offer godddd

Offer god 保佑我順順利利

Offer god
求賜我一個offer

尋日in完 快啲出offer啦

In衰左但希望有奇蹟發生

係我dream job

offer god
求賜我一個offer

等左個半月 好多人都收到offer了
再拜一拜
求你比個offer call我
Hr哥哥話仲處理緊 應該就快有call
我信你了

神呀 你玩夠我未
我已經比你玩到冇哂自信心
唉

點解呢一年過既生活可以咁不如意
家人有病 考試又肥 工又轉唔到 運氣又冇 香港又救唔到
唉 救命

每日一拜offer god!!!

Offer god真心求你俾我轉工啦
呢一次都算係我人生一大轉捩點

繼續拜
Offer god please

比offer我呀
offer god

offer god
In咗好多次, 求下你賜一個offer俾我

offer godddd 比工我開啦

offergod

Offer god求下你俾個offer我

offer god希望今次真係有好消息

得個西offer唔該俾個我想要既offer我啦n手飯都要

offer god
想再digital content editor / 今日in個份
快d比offer 我呀

Amazon offer god
Rakuten offer god

比電話黎未呀

offer god
比個岩嘅offer

Give me offer

呢2個offer都對我好重要
求offer god賜1個俾我
我真心盡哂力去爭取
希望呢兩日收到offer call
第日一定會返黎還神

幫女朋友求offer
求下你offer god

Offer god please

跪拜Offer God
跪求今年收到call，有offer入到班

Please give me offer

星期三in個份
digital content editor
offer god 中秋節快樂

今日in完
Offer god
Please

二級農林督察

還神先多謝offer god
但我仲等緊我最想要個份工既offer
求求offer god

我仲未有, 求求你

求求Offer god

跪拜Offer God
跪求今年收到call，有Offer入班

六月個份 求求你

Offer神

幫女朋友求offer
offer god plz

跪拜Offer God
天佑我今個星期收到call，有offer入班

Plz

Offer god please
我真係好想要嗰個offer

offer god
digital content editor
11/9個份

Offer god求下你賜小女子個offer
等左一個月的3星期 同期既人都有offer了
真係好唔中意宜家呢份工
做到好抑鬱好辛苦 好想喊
每日都好辛苦 求下你比我offer我轉行
我會努力比心機做嫁

Offer神求下你俾我成功轉工

Offer god 求神拜佛保佑我聽日攞到下一輪AC

offer god
dca
roa

Offer神
我真係好想番呢份工

Offer God我想有工開呀

dce

Offer神
求下你比呢個offer我

求下你

Offer神
我有offer既話一定會俾心機做落去！

金門e&m

未send cv都拜定offer god先

咁有誠意
good luck

Interview god

臨訓前再聽日mt interview 生生性性

thanks 我得左會記得去還神架喇

dce
thanks

Offer God

跪拜Offer God
天佑我今個星期收到call到入班

岩岩做完interview 再

幾時先有呀

Offer神
繼續跪求你

拜定先 有offer 會還神

還住神先雖然未收offer

繼續拜

拜吓先！

求offer成功轉工

Offer神可唔可以保佑我

跪拜Offer God
天佑我今個星期收到FC BC call

繼續拜offer god

希望有下一輪in再攞offer

繼續拜offer god

誠心跪拜Offer God
天佑我下個星期收到FC BC call

跪拜Offer God
天佑我星期一收到FC BC call

JC offer

又一個禮拜

雖然已經知道無希望了
開始面對現實
但一日仲未正式有show reject
一日仲懷住一絲希望 希望收到offer call
都明白無乜可能了
但都係想黎拜一拜

interview god

幫女友求offer
offer god 求下你顯靈

OFFER GOD

好想做果份工呀，希望聽日2nd interview順利表現最好啦

幾個月後又黎拜一拜

Offer神
臨訓再拜
求保佑

Offer神
保佑我一陣interview
唔該

幾時CALL 我有OFFER呀

希望中啦

一陣又in喇
希望今次合眼緣in得成啦

還神希望快手簽contract

還神

跪拜Offer god

offer god
快d比個offer我 好心急
呢段日子真係好難捱

多謝 offer god
收到offer 了
還神

Interview god 俾個機會好嗎

Offer God

好想快d脫苦海

跪求offer god保佑我攞到下一輪offer

Bu offer god

再拜

拜定先offer god

一星期差不多又到了，拜拜offer god

等得好辛苦，求下你成全我啦
Offer god

朝早起身拜一拜先

Offer神
拜拜個2nd in快啲嚟

Offer God please help me! Save me

終於有offer

interview god ubs sc dtt k p ey

有offer了

今日未有消息 繼續拜offer god求保佑

Offer god 希望有second interview 同offer

求final interview

拜下你呀offer god

就兩個星期啦
offer GOD

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

快啲出offer

Interview god I am here again

還神多謝offer god

見完工再拜下先

信女跪求Offer god ALO offer

interview

求下offer god
我好想入大行

跪拜Offer God
天佑我聽日收到FC BC call

每日都要拜一次

offer god保佑我有final in同offer pls

求offer
offer god

final in

跪求今年拎到GRF

繼續拜Offer God

求offer!!!!!!!!!

拜下offer神先

求offer !!
In完冇回音

每日拜一拜

求EY Offer

offer god
知道祢派咗比其他人了
有人reject可以派比我嗎

Offer God
跪求我今個星期收到FC BC call

入黎繼續拜offer god保佑我有in有offer

收到second in 黎還神先

黎緊繼續要in求順利有offer

今個星期內冇通知就代表要收皮 拜拜offer god!!

岩岩in完 真係好想做呢份工 求下你offer god

求下offer god比job我
無裝發夢喇就黎

今日in完
希望有offer#goo#ado

跪求offer神

還定神先

入黎拜拜offer god希望儘快有好消息

我想擺脫失業阿
求下offer god

求之後interview 順利
Offer god

offer god 求出offer啊 就過deadline啦

今日in ey
希望pass到有partner in有offer
感謝offer神

求求你

希望有offer
offer god

下個禮拜interview

求下offer god!
終於搵到有份想返工

呀~~~Offer God
跪求收到FCBC call，我真你好想入班

呀~~~Offer God
跪求收到call，我真係好想入班

收到offer 了 thanks!

入黎拜offer god保佑我有in 有offer 好耐都未有好消息

Offer神阿 跪求快啲出個offer我阿

誠心跪拜offer god 派份荀工俾小妹

Advisory offer

MT offer

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

offer god
每日一拜

Offer God
天佑我收到FCBC call，真係好想收到班，做到IO

Offer interview 。— 光復香港

今日收到好消息
但未係正式通知
求下offer god

還神多謝offer神

求下offer god

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。

每日一拜offer god

Offer God
天佑我收到FCBC call，真係好想收到班做IO

聽日interview 拜拜offer god

每日一拜offer god
希望聽日收到電話

今日去interview 跪求offer god 保佑

interview god 保佑我今日順順利利

臨訓拜一拜 三手飯offer我都制

跪求offer god
希望今個星期收到offer

等到想死呀offer god

求求你
我好需要返香港

跪求offer god 希望今個星期內收到call
感恩

offer神

還神呀！！！！！！！即in即有offer

Offer god pls give me offer

offer god 求下你幫幫手

琴晚見到上次in個間又出job ad
雖然有offer嘅機會係近乎0
但我都好希望有奇蹟出現!!!
求下你 offer god
比個offer我啦

Offer godey offer please

收到offer啦
黎還神
簽約果日會再黎

6 interview 0 offer
求下interview神比份好工我

Offer God
天佑我收到FCBC call，真係好想入班做IO

多謝god pass到ac，下星期business lunch求pass求有ey offer

offer god please

跪求出offer俾小妹

雖然機會近乎0
但我好希望有奇蹟出現
Digital content editor
搵我啦 比offer我啦
求下你 offer god

Offer God
跪求我一定要收到FCBC call，真係好想入班做IO

offer god please

跪拜Offer God

ey offer

繼續拜offer god
please give me an offer

offer god ah, please give me offer

俾offer我啦唔該

Offer god help

offer god please help

offer god please give me offer

繼續拜 offer god

神呀！！！

還神還神

求offer神保佑

拜一拜offer god
幾時先有offer

Interview god
Offer god

offer god保佑下我

求下offer god 我好想返工

thanks offer god

還神

還神 thanks interview god.

求賜一個offer

跪求offer god

why no offer ? interview god

offer!

求今日嗰round pass然後pi都過埋有offer

求聽日second in過埋出offer

Offer god
May u plz bless me one more time

offer god ah, i want interview and offer

拜一拜先

拜offer god

比個offer call我啦唔該...3個月啦...

offer god, all I need is a job

求ey offer

還神 多謝offer god

Second in衰咗跪求offer

黎緊做到我會努力做夠一年架求offer god 會還神的

還神 thanks offer god

拜拜offer god

EY OFFER GOD

再拜拜

offer god

聽日interview 希望有offer

跪求今日收到offer電話

Offer God

跪求今日收到offer

Nestle Offer

Coca Cola offer

Mars offer

跪求offer神幫我

EY OFFER GOD

PwC OFFER GOD

offer god and interview god, i want an offer and interview ah!!!

S H Offer God

又完啦今日仲未收到電話

夠薑比今日in個份我

Offer god俾個機會我呀
我會好好咁捱一年架

再拜多次 offer god

入嚟還神，謝謝offer god

跪求offer 神顯靈

offer godplease

offer god求聽日有電話

Offer God
天佑我收到FCBC call，真係好想入到班

Offer god
希望有份理想既工

EY offer god

PwC offer god

我而家返緊份唔開心嘅工
我跪求一個offer
editor/ copywriter
求下你啦 offer god

offer god

希望聽日收到offer call

Offer God

求下你offer god唔該聽日要收到電話

跪拜Offer God
天佑我今日收到call
拎到Auditor Offer

OFFER GOD

跪求今日收到offer電話

求今日有

EY offer

PwC offer

唔怪得未有
原來未拜呢到
sorry

夠薑一陣call我比個offer我囉
offer god

神呀求offer ar

返到工黎還神

S H OFFER GOD

offer god and interview god

幫手簽個名好人一生平安幫我傳畀十個朋友

救救真警犬

繼續拜offer god

拜得神多自有神庇佑

offer god+interview god

Offer plz

啊。。。我真係唔知呀
Offer god 誠心拜拜

拜拜offer god!!!要保佑我 我會做多d好事！！！

Offer神
求比offer我呢

Offer god please bless me

OFFER GOD WISH ME GOOD LUCK AND THE GOOD OFFER IS COMING!!!

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

繼續拜offer god
tester offer

offer god 求好工offer

Offer神啊 求你比offer我啦

Nestle Offer

Coca Cola offer

Mars offer

跪求offer神幫我
0
0

三顧 Offer god